我一早開 post 提曬水移民要準備 唔上堂做錯功課去屌個老師咪你呢啲人囉

首先你要接受自己係移民，當自己難民用走難心態係你個人問題，首先你確確實實唔係難民，而係官方認可地移民。成日spin 去走難，跟住 CC 胎又借題發揮去講集中營毒氣室，明明事實係唔滿意政治方針同自由收窄而移民，冇受到政府逼害/嚴刑逼供 (受到嗰啲一早難民庇護/消失咗/受緊靶啦)，明明係有人身自由下離開香港，關集中營咩事姐關走難咩事。對比敍利亞/也門/當年黎巴嫩/亞美尼亞/猶太人，難係邊忽。你會唔會叫脫北者做走難？會唔會叫大陸移民做走難(given 知道佢地唔滿意中央)？冇內亂冇 civil war 冇打仗冇戰爭何來走難？

預左俾人講PR狗

好聲好氣啦

on lun 9